達哥帶唔知乜隊嬴皇馬 定係 摩佬帶波圖 嬴歐聯勁d?

睇左成場 有少少摩佬早期既味道
又有d 高普既三箭頭攻力